南韓成為中國首個放寬簽證限制既特定國家

韓聯社引述北京消息人士透露，中國政府將從明日起受理出於留學、就業目的，或持有效居留證南韓公民的簽證申請。

報道稱，這是新冠疫情在中國爆發以來，中方首次針對特定國家放寬簽證限制。中方自3月底起暫時禁止持有效簽證和居留證的外國人入境。中國駐韓大使館和領事館從明日起開始受理簽證申請，入境者必須提交乘機前5天內的核酸檢測陰性證明。

分析認為，在中韓兩國有效管控疫情的情況下，為了恢復雙邊經濟交流，以及促成中國國家主席習近平年內訪韓，放寬入境管制不可避免。

奶啊奶

奶咩野
強國開放比南泡入wo

唔奶點會放

臭味相投 蛇鼠一窩 南朝鮮最親共最衰

真啊
支國咁小氣 放寬即係擺明話我而家同佢FD

垃圾文左寅

唔奶 佢會放？

美帝：mark低咗
左膠寅你慢慢同北韓玩啦

奶共合格了

唔怪之得美軍報告走得

南韓會唔會偷運軍火去支那

南韓有f35奶共好大鑊
侵快d 做野啦